又話唔推行動Po，又屌人地嘅行動，呢場運動係要持久同多人參與呀！

明白手足們都係緊張個運動會散，先係咁出po屌唱歌、屌塞商場、屌大家唔推行動po（屌人嘅po就嚟多過行動po）。

每個人嘅抗爭成本都唔同，我相信手足們都識得分邊啲行動重要，而家唱歌呢啲只係平日嘅活動，喺提升全民參與度，宣揚革命精神上面，絕對唔覺得有咩壞處。

除咗喺連登推大型重要行動po，日常抗爭嘅呢啲活動上面都可以宣傳行動，頭先就有手足喺IFC講915東角道，也可現場airdrop派任務文宣，抗爭辦法唔止得幾個，宣揚抗爭行動亦唔止一個平台，最重要係大家有可持續抗爭嘅準備同個人行動力，持續參與，影響身邊嘅人多啲出嚟！

請重新聽返天琦呢段發言，唾棄教條主義！每人都做自己認為岩認為有用嘅行動，天天做！

再睇返呢篇：

日本社運失敗的歷史

光復香港
時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可